\vbox{
    \ifmini

        \section*{Sausende Steine \index{Sausende Steine}\index{Heulender Motor}\index{Der Nerother Kurier}}\nopagebreak

        \setchords{G C G | G D\spt G}
        \chorus{C G | D\spt G D\spt G}

        \begin{enumerate}
            \item Sausende Steine | Beißt in die | Heulender
            \item Gestern noch dort | so rast per Tramp
            \item Hunder Kilometer | und eine Weile
            \item Die sausenden Steine | gehören uns alleine
            
        \end{enumerate}
    \else 
    \section*{S74.1 Sausende Steine\index{Sausende Steine}\index{Heulender Motor}\index{Der Nerother Kurier}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}
            \item Sa\chord{G}usende Steine, e\chord{C}iskalter W\chord{G}ind\\
            Beißt \chord{G}in die nackten Beine, die A\chord{D\spt}ugen sind halb bl\chord{G}ind.\\
            \\
            \wdh{\chord{C}Heulender Motor, Bar\chord{G}ett Schräg über'm Ohr\\
            w\chord{D\spt}ild weh'n die H\chord{G}aare, fl\chord{D\spt}attern in dem W\chord{G}ind.}

            \item Ge\poc{G}stern noch dort, he\poc{C}ute schon h\poc{G}ier\\
            so rast per T\poc{G}ramp durchs Land der \poc{D\spt}Rebellenkuri\poc{G}er

            \item H\poc{G}undert Kilometer s\poc{C}ind im Nu vor\poc{G}bei,\\
            und ei\poc{G}ne Weile später steht v\poc{D\spt}or der Null 'ne Z\poc{G}wei

            \item Die s\poc{G}ausenden Steine, der e\poc{C}iskalte W\poc{G}ind\\
            gehören uns all\poc{G}eine, weil wir R\poc{D\spt}ebellen s\poc{G}ind.
            
         \ath{Worte \& Weise: scheich (Kurt Wollweber)}
        \end{enumerate}
    \fi
}